#### Тест-кейс №20.1 Авторизация в существующий аккаунт с правильным паролем
###### Предусловие: -
1. Зайти на сайт;
2. Ввести адрес электронной почты в строку "Почта". XYZ000@campus.mephi.ru;
3. Ввести пароль в строку "Пароль" Qwerty12;
4. Нажать на кнопку "Войти".
###### Ожидаемый результат: успешная авторизация

#### Тест-кейс №20.2 Авторизация в существующий аккаунт с неправильным паролем
###### Предусловие: -
1. Зайти на сайт;
2. Ввести адрес электронной почты в строку "Почта". XYZ000@campus.mephi.ru;
3. Ввести неправильный пароль в строку "Пароль" Qwerty123;
4. Нажать на кнопку "Войти".
###### Ожидаемый результат: неуспешная авторизация. Неправильная почта или пароль

#### Тест-кейс №20.3 Авторизация в несуществующий аккаунт 
###### Предусловие: -
1. Зайти на сайт;
2. Ввести адрес электронной почты в строку "Почта". XYZ000@mail.ru;
3. Ввести пароль в строку "Пароль" Qwerty12;
4. Нажать на кнопку "Войти".
###### Ожидаемый результат: неуспешная авторизация. Неправильная почта или пароль

#### Тест-кейс №20.4 Авторизация с пустыми полями
###### Предусловие: -
1. Зайти на сайт;
2. Нажать на кнопку "Войти".
###### Ожидаемый результат: авторизация не произошла, высветилось сообщение о необходимости заполнить поля

